有冇人同我一樣著一件衫都出撚哂汗？

好撚煩，出完汗好怕有陣味臭到其他人
完全唔知點解決好
帶多件衫換又煩
止汗劑又好似冇咩用
依家天氣咁涼都出好多汗

睇嚟得我係咁

善心打破

你係濕到透西裝友？

我以前都係 跟著帶多件衫換
而家就著件打底吸汗
起碼唔會濕著黐住件面衫

有一係著底衫 一係帶衫換

著t-shirt 都加件底衫？

係 大汗冇計

真係好撚慘
明明冬天都可以熱到出汗

我都係咁
夏天簡直攞命 未出門都出晒汗
落到樓下行五分鐘 啲汗就已經流到勁誇張